聽日開始返新工

Headhunt揾我的 人工同職位都高左 多啲時間上連登收兵

死肥婆去到邊都比人排斥

男人都學人收兵

痴撚線
人生嬴家

翼翼你做邊行

咪銀行 不過依家轉去大公司做admin head

食多啲好野

之前同巴打見過面

你做吾做我fd子牙

翼翼好勁呀

Okay啦 有排做

又去溝仔收兵 你當你老公死架!不守婦道呀你

負評我俾 收兵呀拿

翼翼

city grad ->>> 2xk ->>>大公司NOW->>第時5Xk-->>1xxk

你想收咩兵就收咩兵啦

你買KFC果陣見到我記得嗌多幾個飯,等我可以食二手飯

你咪又係成日返大陸叫雞 好fair

老公

弘b幾時唔做銀行啊

咩兵種都要齊 遲下比form你

點知你邊間啊

我唔係做銀行

做咩嫁你

翼翼好叻，事業型女性，想娶你為妻

做銀行嗰個是我呀

翼翼有冇4皮一個月 我想你養我

你養唔養得起我嫁

記錯左

差d

仲要養埋你個廢柴老豆

勁。。。睇就知係專業人士

仲要佢先得2X歲...
連登勝利組

過左幾年買起成個連登做壇主都得了

翼b勁！

請me

成全哥都轉工囉

師弟好波
遲d失業請我

Ptbf價

40+

翼神

好彩姐

有排捱

開個翼登

好啊

牙b都勁

妹

冇咁勁

翼翼準備食咩大餐慶祝

一定要有炸嘢

諗緊 諗住放假去食餐超好既 鋸到男朋友一頸血

升咗職仲鋸男朋友